偷睇到公司個九十後仲上高登

冇撚用
即刻俾我叫入房屌兩獲

今次正評

第一次比正評

你唔係吊梗佢地用lihkg架咩

屌晒你地班狗拾後老母呀 係咪好撚好打呀而家 鬧9豬sir未撚死過

嗰個係弱智腦殘肥婆豬腦
我係吉魯_6
又點同呢

唔係話針對幾多十後 但呢個時候仲上高登真係要屌

十卜

第一次畀正評你

今次就正評俾你

唔係針對幾多後

炒得啦

Ching ho ball

樓主好波

Ching做得好！

巴打做得好

唔記得講
放工前叫佢開個post宣傳lihk
唔開就炒佢 佢死死氣咁開
呢家應該已經俾人ban左

第一次正皮

仆你個街
竟然第一次比你正評

做得好

又關我事

難得高質

你仲上高登

Ching好波

正皮今次

今次真係要正皮

今次我撐你

對唔住

Ching Ho ball!

Ho ball

住烏清終於做番人一次

Ching Ho ball
雲爺爺好波

巴打好波

明顯好多人用web版

..第一次正評
循列講返句
Ching Ho ball

第一次俾正評

員工強制裝LIHKG呀笨

今次焗住要正評

😂😂👍🏻

今次撐你

樓主係假野黎

講得好

晴報訊

九十後在公司上高登，專家稱：不上LIHK會與社會脫節

屌 90後

而家啲九十後🙄

唔係話針對90後
但呢次真係90後黎

ching ho ballq

🐷sir 廣duck巧

第一次比正評你條撚樣

吉仔好波

高質

第一次見到你講野我同意

師兄好波

朱蛇好波

忍唔住正皮左

笑撚死

Ho ball ching

呢鋪我就撐啦
評已正

難得正評

仲上高登真on9，支持樓主....

問下佢：林早洩比左佢幾多精佢飲

出警告信啦

豬sir

ching ho ball

比個處你

難得無屌錯90後

唔講咁多

樓主ho ball

今次真係無屌錯個90後

做part time? 出5P文咋？

或者偷偷地，趁佢地行開，幫佢出post LIHKG萬歲

唔似真人，平時嘅你一定屌鳩90後唔上高登係忘本抵屌

Between，正皮

終於見到90後post

第一次比你正評

咁先至係路

樓主好次真係好波

Ching ho ball!

已經逼佢地開左啦

ching做得好

樓豬好波

屌得好

十卜樓豬

清好波

居然冇直接炒 你依個20後真係好寬宏大量